Who said Twice can't sing 2015-2020 compilation

利申： this post is not to create hate

愛twice ❤️❤️❤️

momo把聲好正

又係呢啲垃圾開垃圾POST